連登有冇人有玩神姬project?

網頁版玩家 我見出左手機版 以為會多人玩左
但係好似冇乜人討論咁
同埋依加越黎越多純愛
點解仲係冇乜人玩咁

一開始咁搞玩家法
自作自受

我反而覺得幾正 有純有n
合適唔同口味既玩家

FLASH版太LAG唔係幾玩到落去
手機版點?

網頁版好順wo
反而手機版好多問題 不過勝在可以出街玩
番屋企就用電腦玩
手機網頁都唔覺lag
手機版load既時間會耐d

真係冇人玩？

唔係loading lag
類似flame數唔夠
搞到做咩都好似疾下疾下咁

聽講用chrome玩順d
再唔係就更新下d軟件